人壽保險巴打入黎

其實我想問
人壽保險 啲公司係點賺錢？
係人都會死 加上而家無乜戰爭問題 除外責任既機會相對較細
直頭可以講係一定會賠償

而供款既總和 必然細過 100%保額既賠償

其實佢只係當同你借錢
你越遲死 佢俾得越少利息
而家仲要連自殺都會賠
雖然有一年期限

會唔會有人買落份人壽 失蹤幾年 之後法定死亡 再Claim保險？

賺cash flow
根本成個金融都係玩同樣既野

點解你唔問
銀行做咩要開個戶口出黎比你擺錢

仲要蝕咁多人工 鋪租 搞手只求打個和

銀行可以借錢俾人賺利息 係穩賺
但保險公司 用啲保費黎投資 有可能蝕
定係佢地個Portfolio 大到可以穩賺

盆大 分散投資op

借錢俾人都會有default risk

用過往理賠數據計返保費率 個pool夠大應該唔洗驚

銀行都會蝕啦 會有人唔還錢

講到尾都係本多終勝
屌拿星 所以啲有錢人會越黎越有錢 窮撚就永遠都窮

仲要整咁多atm 比班仆街㩒錢
電費都蝕埋

係

愈大個本搵錢愈易愈低risk

會出現 Bad Debt 既情況 多數都係Clean 姐係無抵押
無抵押貸款既數字 對銀行黎講都係細數黎

真正既 Market Portfolio要幾多錢先做到

我入嚟係屌你班保險狗嘅

我唔係做保險 Sorry

下？ 咩888

time value of money

收入
保費， 投資收益

成本
保額賠償， agent同其他銷售渠道既佣金， 分紅保單guarantee果個數

基本上係必賺， 除非佢開d年金單嚴重計錯數。 (e. g. 突然個個都有100 歲命， 年金plan實破產 )

Sor 無左件事
你TG我開個價？

保險都可以買債券借錢俾人